點解護協要搞超市同旅行社？

真正的專業團體是不應該搞這些東西，只有不專業沒有尊嚴的護士才想自己的專業團體做這些不專業的事。

真正專業的護士應該另外搞一個學會代表自己。